Comparación entre comarcas: (temperatura media por semana, mes y año)

1.1.1 Navarra Húmeda del Noroeste                   -> Bera GN
1.1.2 Valles Pirenaicos                             -> Erremendia (Salazar) GN
1.1.3 Cuencas Prepirenaicas                         -> Pamplona (ETSIA) UPNA

1.2.1 Navarra Media Occidental o Tierra Estella     -> Ancín INTIA
1.2.2 Navarra Media Oriental                        -> Ujué GN

1.3.1 Ribera Estellesa                              -> San Adrián MAPAMA
1.3.2 Ribera Tudelana                               -> Tudela (Valdetellas) MAPANA


Mismo mes, años distintos, mismo lugar(temperatura mínima, máxima y nivel de precipitación)


[Personal] Automaticas vs Manuales
